[Reg科]有無人覺得reg科根本唔應該鬥快咁on9

Reg科鬥快=rent dissipation

應該跟gpa排先岩
Fm就跟dse分

抽籤會唔會好啲

應該鬥電腦性能

咪即係rent dissipation

點解要交俾命運

rent dissipation細啲

跟dse分
major priority之後應該跟prerequisite/相關course嘅grade排
利申 fm 乜柒都唔識

取消曬free elective
全部科學校安排

仲要唔同time slot，到我reg個陣乜撚都冇哂